機場要人 要多過琴日！！！！！

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

推

大家快啲到 唔該！

我地要贏！

自推。

813機場

大家喺邊？

UP

我已經入左去

推，大家一齊去

今日下就要多過琴日有啲難
唔係太多人有條件連放2日
夜晚多過琴日就係基本盤

啱！

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔該大家快啲到 快啲塞爆機場

衝呀！！！

大家要小心安全 要不被捕 不受傷